轉發自臨時政府：非法政府無限期實施宵禁戒嚴

公元2019年8月31日起，非法政府武力鎮壓平民，對香港公民及旅客進行無差別攻擊。
並強行開始實施宵禁及戒嚴之行，卻無宣之口實，以圖欺瞞其他國際民主政府。
臨時政府在此呼籲其他國家需緊急撒僑及宣佈黑色旅行警示，
以避免各國公民受到任何不必要之傷害。
同時，呼籲各國要盡快撤資及禁止香港恐怖份子（即非法政府警察及所有高級官員）入境。

在此，臨時政府呼籲我國公民在此緊急危亡之秋，必須團結一致，並提醒下列事宜：

1。建議在國際制裁非法政府之前，盡快提取美金，及預流足夠流動現金作不時之需。
2。即使日間，小朋友上學亦不再安全，臨時政府不排除非法政府會作假案或中共派人傷害恐怖份子之子女時，傷及無辜。在非法政府倒台前，必須停止上學。不要因一時半刻無法上學，斷送性命安全。
3。遇有被非法襲擊情況，不建議再找恐怖份子處理，請找附近公民協助。

因應局勢發展，臨時政府再作不定時公佈。

完

2019年9月1日

推

咁柒既

港英市政局徽章

推到有系統文宣

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

脫歐係第一步
第二步收返香港然後返connect澳洲加拿大
第三步日不落既旗幟重新升起
老老豆豆我點睇呢個都係一步好棋
德國佬法國佬都養唔熟，歐就脫硬嫁啦
咁不如收返香港 重組大不列顛帝國
香港呢粒大環丹益英女王好過益共產黨啦
萬一英國同中共開戰侵侵一定出錢又出力
中共呢隻紙老虎就可以正式cum旗
你地試諗下
係歐盟做三四五六七佬好
定係把持中西方貿易既唯一關口好
邊邊既利益大d?

上面既野如果真係成功左
歐盟無左英國受中傷
中國無左香港受重重重傷
世界第二第三經濟體都傷
不列顛可以乘機向上爬
港英winwin雙贏

我地可以先成立新政府，再用新政府既名義派員英國
相討香港歸英熱切盼望同具體回歸事宜

英國脫歐+中共違反中英聯合聲明既時機
會唔會咁岩得咁橋撞到應一應
根本連個天都想香港回歸英國

全力推,推到偉大既痴線佬2號boris johnson收到
希望有巴打可以製作文宣
宣傳歸英既口號同理念
最好可以係10月1號慶回歸
god bless the queen🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

申利：bno holder

侵侵成最大贏家

英國佬
香港人

香港共和國
Republic of independent Hong Kong

同意個臨時政府
但個logo 可唔可以hold 住先
搵文宣組搞搞先 好核突下

英國佬未必有同中國對抗嘅氣量

仆街 終於見到有野睇

gogogo

支持
香港一日唔甩左共匪
每一日都會係惡夢

香城online 攻略心得 歡迎討論

立即實行香港公投，獨立公投，無獨立，永無自由民主

比返條龍同獅子比個紋章啦
係College of Arms頒比我哋㗎

之前唔係吹咗好多post係咁推呢幾款㗎咩